成日有班西裝友問人食唔食煙

佢地到底係做乜，渣張問卷追你半條街，問你食唔食煙

上星期係深水埗問你點睇香港經濟
問完要我留電話
琴日問點睇香港車費

不過啲女好撚正

係旺角成日有

似係班倫敦狗套人料

屌，之前試過，條友仲講到好撚好聽咁樣話知我放工趕住返屋企食飯，佢都想快d收工，所以叫我幫幫手過去拎張單張就走得
上到去，屌你，原來係aia